夢醒左之後覺得好攰 好無動力

第一次開post, 請見諒
話說自從612之後都一直keep住有發夢, 去到最近更加會去前線, 食下tg咁
但去到呢幾個星期開始出現有問題, 慢慢開始咳, 腸胃唔舒服
本身覺得無咩野既, 大把人都係咁
點知發夢發到811,812之後, 嚴重左, 咳係嚴重左, 但都接受到
到左尋日, 腸胃好唔舒服, 但又唔覺得痛, 有種囉囉攣既感覺, 做野無曬心機
提唔起勁, 機又唔想打, 同fd見面又無曬心機
到左今日, 直頭覺得好似人生無曬目標咁, 無曬生存意義
咩都唔想做, 好攰好攰, 心情好差, 個人好空洞
晏就仲呆坐左兩個鐘, 自己都唔知
好想搵人傾下計, 發泄下
好想快d到818, 好想搵d有意義既野做
第一次咁想發夢, 我係咪已經無得救
直到呢一刻, 都仲係有一樣既感覺, 可以做d咩

唔知大家係咪都係咁
定係我自己問題

頂住 休息多啲 唔好企咁前啦

小心呀 休息下

6月開始已經係咁
證明你心底有正義感
好想出一分力幫助呢個不公嘅社會
夢繼續發 但唔好keep住睇social media
得閒聽吓歌休息下

利申：叫你咁做但自己做唔到

多謝巴打
唔算好前啦 但都想盡量企前小小

多謝巴打
會小心架啦

又唔好咁講
反而覺得social media又唔係幾影響到我
大家一齊努力啦

小心個心靈 我都有朋友都好上心今日先傾完
而我都明白點解上心 我2014都好上心 但係有時候係要擱置下

我都明要擱置下
但呢排真係無咩心機做其他野
唔知點算

自己逼自己重新做番之前會做既野

啱啊

無諗過習慣做呢d野

其實今日我都試過下 但做幾做又頹左

聽日再試下

再唔係同朋友仔做D未做過既野 行下山 露下營

宜2日一定要休息下先
身體同心理上都要休息呀 please
覺得唔舒服去睇醫生
因為我地真係一個都不能少

身體上其實覺得無咩野
係心理上覺得好攰好頹

我都想快d回復番

有時覺得淨出六日 都有5日頭下 休息夠
先繼續發

btw 好難唔睇連登 無野做就禁入黎睇

我知叫你唔睇好難
但你要宜2日休息
818 我地要一齊出黎

休息就一定會

818點都要出架啦

早d訓喇

幫你打打氣

我之前都係咁，返工放假都無精神，其實係睡眠質量差=訓左等於無訓，要逼自己停一星期，唔好睇發生咩事，如果唔係會嚴重抑鬱。
唔肯脫隊既巴絲想減輕症狀，最少都要每日打一兩個鐘機/追劇，去令個神經放鬆下。

同感 真係連機都唔想打